連登人係咪痴撚左線 ？

唔好同我講咩口徳撚既野
之前學生妹同廢老炒車都係話佢地累人累物
但今次強姦單野
個女仔初步推斷係比人打劫 疑兇都有機會揾到
成件事就咁睇係不幸 個女仔都唔想
咩比人強姦過就污糟 飛左佢啦 etc

識分咩係受害者未 ?
唔係女人就錯撚哂
唔係所有女人關性罪行都係勞資糾紛

成班撚樣唔係以為逆天而行就有位上呀 ?
位唔是咁上的
要block要屌 悉隨尊便

純粹覺得舊登既人把口都係賤
但係基於事件性質去賤 而唔係好似以家成班人痴撚哂線 不分青紅皂白去批評個受害者
揾埋哂唔係證據既證據去入個受害者

利申 巴打，唔好覺得我係女人先幫口呀屌你

轉壇個時根本入咗一大班垃圾入嚟
連登仔只係一班烏合之眾

食花生姐

中國人係咁架啦

🚬

成班支畜

食花生同時要積口德

垃圾

連登高登仔不嬲狗黎 邊樣唔開得玩笑拎邊樣黎玩

本質同5毛相差不大

賤畜 全部都係賤畜

依度開左一個月果陣已經覺唔對路
果時兩邊睇好明顯留係高登D人無咁痴線
留係到既原因係想睇下果玩垃圾
幾時會折墮

根本個個唔用腦就學人講講講 好似好型咁

唔撚滿意未走 冇人留你

正皮 上一頁

5毛洗post加班小學雞

上連登都咁撚認真

果然同大陸撚一樣
走黎搞鳩完人
人地出聲 就叫人唔鍾意就走
咁大聲咁大道理駁我呀嘛

講到自己係連登大多數

認真？

上連登勿認真

你唔覺得兩登風氣變得太勁咩 ？

又係呢句
個個成日覺得網上打幾句唔洗負責就乜鳩都拎黎講笑
醒下啦

個堆垃圾一早block曬
之後你入差唔多類型既post都會見到佢地出現
哩個post已經有兩隻垃圾

因為上網亂up廿四唔洗負責任

連登愈黎愈低質
好偏激

廢青圍爐姐
唔洗咁認真

好多小學雞聽人地講多兩句
就以為真架啦
覺得自己跟大隊好威
平日小小事擺女仔ig fb/
追擊拜金港女都算
發生呢d咁o既事
仲講埋曬d陰毒嘢
一係覺得自己冷血好威
覺得反社會就好與別不同
一係條友精神有問題

真係好難想像有血肉既人會講得出呢d說話

正片
佢地覺得陰謀論好威威，先彰顯到佢地超越常人嘅智慧
其他即係痴線

有幾條垃圾負皮完又唔敢出聲

M記聚會圖.jpg

呢啲咪連登仔

所以可以咁癲？

呢班人咁就一世

醬囝4000正評post

思古井

多數人喎 睇下你地捧左啲咩出嚟

膠

屌你老母

cc台真係撚狗聖地

做乜 你係入面？

咁就一世

下
兩樣野冇衝突架喎

佢係受害者，我好同情佢
但我可以覺得佢好污糟

最後咪又返去口唔口賤，積唔積口德嘅問題上

出夠post未
其實煩唔煩

網上真正最多豬嘅地方其實就係連登 然後每日開口埋口港豬 想像到隻豬嚼住啲糧草 港豬港豬咁叫

而家次次見人 屌啲人懶有見地咩反社會無人性
我就睇下你地啲 主流。捧啲乜撚野垃圾出嚟

依家班人係扮神探屌緊佢勞資糾紛

好多loser小學雞無底線講野，低質到爆

班垃圾最興就係話人口德撚，佢地已經濫用咗口德呢兩個字，過哂火位不分是非黑白，等睇佢地條女比人姦然後話條女係雞要中出即飛，不過班金鐘仔邊有女呀

幾時分裂多個登出黎

成班葡萄人地有女 見到女就屌人係雞係公廁

吉野妹不嬲係清泉

膠登都ok

咁自己一個仲要係女仔 發生啲咁突然嘅事係好難有理智咁行動嘅 你估個個好似連登仔幻想咁咩

乜撚都屌一餐 之後又會出現反方屌返人 成撚個forum就係屌人同被屌
真係好撚垃圾
你試下叫條柒頭joe俾返plus仔做第三方app 連登肯定得返班柒頭

開玩笑同抵毀又好大分別，我覺得冇咩唔可以拎嚟笑，但好多人講到一定係條女錯咁。

條女真係咁就一世，水洗都唔清

又嚟
屌你老母日日都開個咁上下嘅post

舊登都係賤架啦，不過唔代表唔鬧得

認真 你就輸了

無呢邊咁反智反社會先

其實無意思 太多痴線佬定居咗係度 屌唔醒

連登啲人真係愈黎愈低質
以前高登既巴打講野係賤得黎又好笑
屌你老母連登啲人講野又賤又on撚鳩鳩
乜撚野事都話係雞係公廁，全世界女人抵撚死
屌你十成十現實你咪又係垃圾兵一隻

呢個現象由舊登討論中大仔換心已經開始係咁
有一班人帶頭標籤受害者之後不斷轉移焦點
之後有型on9仔覺得好好玩就跟風
呢啲人無可能屌得返醒佢
你越屌佢就覺得自己越撚威
所以無謂勞氣見一個block 一個算鳩數

咪係WFC

老老實實，而家太多細路上連登，有得教都想教好佢地

成班打五毛 同傻仔

中國香港人嘛

你屌一句會有十個細路屌返你轉頭 佢地就會覺得自己好威好型 之後愈嚟愈on9

已經變成秒經

圍爐無問題 圍到一堆垃圾post就係問題

18隻賤種

最大問題係
類似係雞係公廁呢啲原本講下笑既野
講講下變成真
啲中小學雞又唔識自己諗下
假膠撚狗講咩就直接接收
唔撚係以為真係所有女人都係雞係公廁呀
伯母多得你唔少

波台狗都仲高質過cc班小學雞 幾悲哀

差唔多
就呢單野有返去睇過下，都係雞同勞資糾紛，無咁返智只可能係小人嘅關係，留言數同呢邊比呢到多好多

平時唔敢出聲，講句嘢紅都面哂，咪喺依度大大聲，又唔駛出樣

唔係講笑 真係睇到忟

叫班友係自己facebook 打返係度講既野睇下佢地肯唔肯 唔肯既咪則係知自己講既野有幾荒謬

係 通常屌鳩佢班神探既就係波台手足

其實除左連登劣質化
我唔敢想像愈黎愈多小學雞有呢套思想
佢地要將人兩極化
一係就冇同情心 一係就道德撚
呢班人初中生居多
冇批判思考能力
希望連登有愛 大家幫幫佢地

連登不嬲都痴線，咪期望咁多
一班中學雞反叛期搏出位覺得自己好威威啫，由佢囉 我相信現實生活入面佢地係好善良好有口德嘅

呢D叫偽惡撚
現實世界佢地咪又好純品，唔洗驚

你地可唔可以集中一個post嘈，開咁多個post講同一題目做乜尻，仲有，討論區不嬲唔係一言堂，正反雙都有乜有咁奇怪，得閒就開個新post鬥人身攻擊有乜意思，街市師奶鬧交一樣

口德+10

Block

認真覺得係有組織性入侵連登
整柒個壇 講野要幾痴線有幾痴線
班小學雞又以為好撚風趣加埋9up一份
以後有乜大型運動，連登都唔會起到作用
因為班五毛加假膠做曬主流
(利申：純9up)

見到個班人既思維同邏輯真係.... 仲好似覺得自己好有道理 老母老豆比個腦佢地真係哂撚哂 假定女性就係錯跟著起勢咁吊 呢班人真係恐撚佈過印度班人

唔係一言堂 唔代表可以過曬火位講乜都唔洗負責任 拉低啲質素 如果講乜都得 係咪5p仔又唔洗理

agger 真係幾撚煩
一開連登又係呢類post

同意你段9up

唔使下下係到口德口德 我地一樣口臭
你老母俾狗屌果陣我地一樣會話係勞資糾紛

就係咁先多D人睇到
依家班小學雞有幾ON9

你咪鬥道理囉，有乜問題呢？一邊一句連登仔低質車哂，一邊口德撚車哂，我睇唔出你兩邊有唔同喎，好話唔好聽街市有師奶同我嘈我唔會理佢地囉，理得果啲都係同一水準，一隻手掌係拍唔響嘅

人地俾人強姦，網友有乜責任

唉 想得閒搵d野番工放工睇下
又唔想番高登 連登又垃圾

如果佢地現實生活中係咁善良我反而放心d，最撚驚係個社會真係充斥住班咁既塔利班。

同佢地講道理咪又係一句口徳車埋嚟 佢地有邊句野係有道理呀巴打

系統操作:口德值+100

依家成班冇教育，冇家教既小畜牲，喺度乜都反、指鹿為馬，受害變被告人，乜都講得出

佢地輸左，你話佢就話你講夠未，如果冇破案，班賤種講到下星期都繼續講緊

話依家多廢老阻住地球轉，如果第時任由呢班垃圾成為多數，咁香港真係玩撚完

但反到連人都唔似，就過撚晒份，呢d 唔係正反咁撚簡單，係叫賤撚格

個d on9仔成日係度講咩口德撚，口德加幾分
以為自己自己好撚好笑 十足d小學雞講話比老師知一樣咁柒
班友係現實一定on9到極點

自己沒證據笑人屈人就得
炒完車笑返佢地就屌人係左膠

你睇下仲有啲on9係上面口德加分就知個問題有幾嚴重

今期第幾個口德post？
都唔撚明開咁撚多次有乜撚野用
講嘅野重複又重複
班你所講嘅連登仔求其掉句條女係雞
你就起曬鋼咁
上得連登就預左多假膠同你呢啲開post型認真道德撚
唔該啦靜啦

正評
未入黎都估到實有留言話咩口德+xx
上連登勿認真呢類嘅comment
而家唔係話要道德L上身定點
而係啲價值觀完全扭曲哂
唔知現實嘅佢地係咪咁諗 如果係真係好恐怖

因為無人

嘩好撚型呀你

其實係咪冇可能會才有香港既學術討論區
以前細過冇ac都成日走上高登學野

入黎睇大合照

依家唔係一兩句係成個風氣扭曲曬？
做乜叫我地靜 想一言堂？

所以你兩邊咪一尻樣囉，依家呢個post又有邊個唔係人身攻擊為主呢? 案情估下咪算囉，總有一邊錯嫁啦，總有一堆會講道理，你自認有咪同佢地講囉

懶好笑做咩姐 你有理據咪直接講囉

+1

你老豆老母死得早，幫佢地教你啊賤種

乜撚野上連登唔洗認真又係一個on9 point
問題就係睇得出個班小學雞on9仔係認真講出口
先會令到有一群人睇唔過眼
一講唔過/無理據support就搵"上連登唔洗認真/擺明係假膠"黎做擋箭 搞到成個forum低質哂
仲以為咁樣叫特色

唔緊要 班垃圾只係少數

敢唔敢追賊關年紀咩事？
同埋咩4個鐘...新聞講左好耐係暈左，一醒返已經返去同屋企人講

多謝樓主 比多d人知道只係一堆少數傻仔係到圍爐 其實好多人係信個女仔

依家捉到個犯班人炒曬車咪又係度話唔係以為捉到個犯就真係完呀 根本成班屌唔醒

( Show Blocked User - 龍骨 )

會愈嚟愈多 佢地原本係極少數

一句勿認真可以將自己嘅言論合理化，乜都係講笑，乜都可以唔洗負責任

講笑還講笑 鳩up還鳩up 低質就係低質

一言堂呀屌你開post都吠

我表弟間小學唔知做咩又係興起係咁話人係臭雞

柒撚左就話上forum都認真
班垃圾上網講嘢組撚洗負責任就爆曬自己本性出黎
上連登勿認真？ 我諗當初就係班人好認真咁講d埋沒人性既說話

成班垃圾扮神探睇透件事咁 笑撚死人咩

笑鳩佢地智障咁口臭都叫口德撚

因為呢單野
我block撚左好多個仆街

以前啲小學雞好純 直到有班人教佢地講粗口
然後依家又有人教佢地臭雞 無撚得救㗎啦一學識咗就會傳開

你肯定風氣有扭曲過？
高登年代已經係咁啦on9
只不過以前淨係用勞資糾紛咋
仲要你又肯定到佢地唔係小數？
小數人又點扭曲風氣
支那夠有好人啦
你睇清楚連登口德post幾多正皮先啦
根本連登大量道德撚入侵
風氣扭曲左去口德撚嗰邊都未到你口中班痴線佬左
我就兩邊都唔支持兩邊都好on9
但係你日經post咁出真係好撚煩

成日一個講玩足4個鐘第2個又跟住講
有冇睇新聞見到暈暈暈暈暈左架？

明明次次都炒車 哪來的自信

假膠以前都冇咁多
依家多到討論唔到
班人淨係識回應口德值乜乜乜
又冇point，點討論
呢個風氣絕對需要改正
以前多嘅係搞笑嘅假膠
依家係完全冇道德喺度懶好笑

睇左咁耐高登 都冇而家咁痴線 同埋係有底線地痴

留名等睇：死返高登啦傻仔

高登仲高質，回家算

岩岩過去睇 都仲係好少人 個app又柒

班友真係衰過大陸憤青狗

On9,上討論區咁認真

以前高登係onon99 不過都未過火位
依家成班垃圾湧咗入連登 講野唔撚用腦咪俾人屌囉
俾人屌完唔忿氣就話人口德口德 搏人又無point 成班父權塔利班係cc台圍爐 見到女人就話係雞

笑撚死人
有人講人話多正評=道德撚入侵
仲話2邊都唔support
根本你自己都係個班以無道德為榮既on9仔
見到正常人講人話就人地係道德撚
以為自己咁樣好撚型

少人就高質啲
唔怪得成日有人吹膠登高質

呢條友騎曬場上埋高地 邊有得講

終生㗎

連登好撚多冷血畜生

屌都48歲啦

仲有50年㗎

學人講一言堂笑死人 唔認同條女係雞已經畀佢地屌啦

已Block呢到講口德值 話勿認真果批人
成班都垃撚圾

你開post屌都係呃正皮姐
明知越屌就有班假膠越開心越口賤
唔排除有班真膠 不過都唔會因為你屌兩句就收口
做埋d多餘野呃正皮呃光環
見到咁大揪字都打冷震

我都覺連登啲風氣開始痴線
上黎笑下睇下就算

偷野變老強已經好on9
再殺埋人
果個人應該on9到唔知要坐一世監

收皮啦

唔係個個人都上網為左拎存在感
不吐不快有咩問題
唔講樓主拎多左正評會有錢d

根本係有啲毒撚想博出位
一係就有妄想症 先會講啲咁嘅嘢
唔做鍵盤戰士 現實中邊有人理佢

仲有勁多人正評 非處女唔要 既 post
神聖到呢

係好撚痴線 而家見到個啲post入到睇到費時 成班on9弱智仔係度口德值+xx 真係好撚小學雞
仲要佢地明明跌咗落道德井底竟然話係平地嘅人有問題係道德撚
好心佢地咪撚成世活係佢地嘅井底中啦

喚醒連登良知

計埋佢地撐黑工未

根本係想攞存在感 想岀眾 想有人認同自己

連登仔邏輯
全部女人都係雞
女人比強姦係應該抵死
比人害係自己攞黎

唔撚好唔撚記得自己老母都係女人
成班垃圾
以後咪撚結婚咪撚拍拖
攬住男人過一世啦屌

多正皮都係想攞下認同感
咁幾個鐘就有一個呢d不吐不快post
你地去哂同一個集中討論啦
下下講埋堆廢話又一大堆正皮洗到個熱門幾個呢d濕鳩post
你唔悶我都悶啦
都唔知你班友上網到咁認真做乜

連登部分人就係咁on9。我討論大陸住屋都要比人屌。講大陸兩字就起哂鋼 好痴線

呢下抵屌喎
免屌

記得以前有人話啲女俾人強姦係因為穿著暴露個啲係俾人圍住嚟屌

講兩句就話喚醒良知你就真係夠on9喇
假膠見到你起鋼就最開心 越玩越膠

成撚日衰左就話勿認真

而家就係驚班心智未夠既細路信左佢地冇道德果套先要屌

咪on9囉 你老母。講明唔講政治 人民 都要撩交打

討論區唔可以認真討論？

依家咪有400幾個良知俾樓主喚醒咗囉

真係r爆頭
討論都唔比認真
都唔知幾時先可以認真

我唔係話唔可以認真
一個明玩玩下心態 一個就比人玩到認真嬲嬲豬
好on9姐

返工囉 佢地嘅生活就係返工同上連登鳩up

你唔明我想講咩就算啦

唔通睇住個壇低質落去 陪佢地一齊鳩下鳩下又一日

少數既on9 post愈黎愈多
會唔會就係大家唔出聲同勿認真之過？

冇得救
block曬佢地算
高登的留言係高質好多
可恥個app太廢方丈又太小氣

睇返你上面都明你講咩
所以平時見到我唔會特登屌
有人開post咪講

咁你覺得認真屌幾句就無人玩既你咪繼續屌囉
認真同假膠討論就夠哂on9

我明佢意思係上網鳩下認真做乜

我諗法係真係好多心智未成熟既細路上連登，到班細路真係出街亂叫人係雞時個社會點算

但唔會屌人認真 認真唔覺得有咩問題

不過我就覺得越多認真撚就越多人假膠咁解姐

好慘

其實有一班小學生係好搖擺 可能係岀面屌完人係雞 入到嚟見到咁多人反班垃圾又會反埋一份

呢到好多人都不知所謂架啦。又唔理性 為屌而屌

你話唔俾講就唔俾講?? 講得支那就預左俾人屌架啦

呢班人堅冷血...

今次連登輸晒

戇鳩仔 你老母就加十分

舊登多假膠
呢邊真心多反社會人格

真係唔撚明 日日幾個呢啲秒經垃圾post 係咩事
開一個post全部集中討論唔撚得既，又唔係1001左
係要一人開一個post先表達到自己意見既，你話唔係呃正評我真係打死都唔信
最緊要係啲留言開黎開去都係個堆連登低質乜乜乜
日撚日就係充斥住呢啲post真係唔慌唔低質

你假設果d係假膠

其實係覺得佢慘。但都覺得佢蠢，比人搶左電話就算啦！佢仲追黎做乜，就算追到佢你有本事拿得返就唔會比人搶。仲要行個d地方。比我最多都係報警算。男既都唔會咁做。

仲有班神探

個啲似真心痴線佬多啲

邊位呀你 你唔比講就唔比呀？

係中國既論壇講中國都唔得？

蠢唔蠢真係見人見智
但個女仔冇錯

仲見到有人話唔洗咁認真
老老豆豆 你講呢句 我覺得你同個受害人講 比人姦左姐 唔洗咁認真 一撚樣
其實你覺得上網9up兩句唔洗負責 但你有無諗過個女仔家人朋友甚或佢自己上網見到啲咁嘅論調 會唔會崩潰
積下口德啦屌你老母

冇話唔俾你講
但屌你唔都俾？

自從之前既器官捐贈同撞死女學生單野開始，唔少連登仔既言論都好離譜
已經唔係話過唔過份既問題，而係無人性

比人姦左姐 唔洗咁認真

喺到做井底之娃 不知所謂。除左屌中國 仲識咩？幾年後又屌呀？面對現實啦 呢個世界同你講利益炸 現政治？你夠唔夠班呀 做人棋子都唔知。隨時住去坐監啦 你老豆老母點算呀

又黎呢啲理論

唔知由幾時開始 上網認真會俾人笑
咩認真就輸了 唔怪得之網上班毒撚咁撚失敗啦

記得以後有人屌你老母唔好認真

又唔係真係屌 咁認真做咩

根本唔撚關咩口德唔口德，依家堆連登仔好低質

真係弱智到冇人有，乜柒都係受害人抵撚死呀，比車撞死又抵死，比人姦又抵死，遲早比人虐待至死又話人抵死呀，自己攞黎呀乜柒乜柒

認真還認真 舊時分得出真假膠
依家成班人不分是非黑白 做冷血撚

你地撚樣唔覺得自己好不知所謂咩

將平時既norm反轉就係而家連登既方向

喺佢地眼中乜都仆街 唯獨自己好。講大陸兩字 又仆街死

強國

比人姦左都夠慘嫁啦，仲要比班友咁樣笑，話人地污糟
搵日當住你面話你老豆老母生你出黎好撚污糟好唔好

未番過大陸 屌尻大陸唔好 笑

算啦，佢覺得唔駛認真咪由佢囉
佢比人指撚住個頭屌可能都係覺得人講笑啫
呢啲世外高人既諗法
我地呢啲凡夫俗子唔明架啦

發覺近期過五百正評既post都係屌連登垃圾乜乜乜

說者無意，聽者有心

把口生係你度就大撚晒？

已經慢慢同高登無分別

算啦，樓主都係留番啖氣啦
講多冇意思，接受現實block得就block啦
佢地唔會知咩係高汁架啦

只要開d痴撚線既post就會有正評，呃正皮方法

佢地D說話真係好撚難聽
完全勁hurt受害者
話咩係雞又話可能條女都享受
完全on9
如果條女因為咁而自殺
佢地又會話人身有屎
想像唔到所謂既連登仔真實身份係幾撚失敗

有時真係好撚癡線，明明個事實就擺在眼前，
之後就會有班友懶係眼光獨到屌柒個受害人，
慘在又有班On9附和，屌晒班價值觀正常既人

佢係無錯。真係要話錯既係唔識保護自己。但佢真係慘。

你估個撚個好似你地班毒撚開post為正皮咩

返過
屌得大力d

又黎呀，眼光獨到既撚樣

屌
上網俾人屌老母都上撚哂心
你幾大？

正皮
上頁

多正皮有飯開咩

一堆人扮出位攞存在感 現實就縮埋一舊

講得出條女享受嘅都係辣殺
睇AV睇上腦

把口生係人地到管唔到 調整自己心態最實際啦

咁我真係覺得好撚污糟喎
講心入面果句又唔得呀

中國其實好好的

班傻仔講乜做乜都為正評，搏關注搏重視搏成功感，你屌佢都廢撚事，講咁多無撚用。真係好撚低質

他朝有日班撚樣有意外搞到傷殘我真係恭喜佢
同佢地講
你就好啦,比車撞一撞斷左對腳又可以拎傷殘津貼,又可以放下假唔駛返工

你同個女仔講呢句，咁同正能量撚有咩分別

你邊撚個呀
講眼光獨到邊夠你班柒頭黎呀

d友唔係毒咁簡單, 根本係喪失做人既資格, 本質上同一個強姦犯無分別。文明社會尚且充斥住一大班咁既人, d落後社會真係不敢想像。我唔知呢d人當中有冇人有老婆, 仔女, 女友, 有既話, 我都唔明點解會有女人鍾意呢d人!

上連登猶如生在印度

屌你 上左鏡

重點唔係句屌你老母呀屌你老母
係有D野可以講有D野唔可以講呀
講完比人屌
一句唔駛上心唔駛認真就得?

巴打我係撐你嫁Sor

事實係真係咁 要幾百萬把口就你一個？咪咁撚傻啦

屌你咁多正評有copuon換咩
事實係嚴重低質左 黑白都分唔清又跟人口水尾

根本啲人諗法扭曲哂
以為講野越仆街越好笑
唔係話唔比講笑
但每件事都抱住咁既心態真係好撚戇鳩

點解我地要就你班友係度鳩UP

就係走晒班低質友過黎先顯得高質

工傷死亡
一定係呃人捐錢同呃保險

女權方面 冇10足都8成

趕走d仆街先走 放心

你唔想就但係你又管唔到喎 又管唔到又想屌條氣谷住谷住 上個網上到自己嬲爆爆為乜

其實講親啲乜撚野話題都搬嗰幾句咩認真便輸了咩口德加幾多分嗰班人真係好撚on9 以為講乜9都唔撚洗負責任 係呀你係唔洗負責任，但係你試諗下你老母比狗屌或者你條女係個受害者既時候你喺啲討論區見到人話你老母比隻狗屌得好撚爽呀你會有咩感受呀師兄？他朝君體也相同，根本就變態。

第一日上連登？

我起自己底數數埋埋留過comment關於「連登好低質」既post應該都過十個
全部都係圍繞住「連登仔口賤」同時留言數量都係大概5．600左右
又唔係1001左，點解要另外開新post講同一樣既野？剩係呢兩日都幾個呢啲post啦？但全部都唔爆架喎，所以話另外開新post既目的係咩呢？
我唔評論post入面內容啱定錯，但可以肯定入面全部都係千篇一律重重複複「屌連登仔垃圾」既留言
有冇諗過如果成個連登都充斥住呢啲post，個質素會係點？

班新會然想渣旗將連登變道德特區

成班低能開口埋口話人道德撚 連基本人性都無

而家上連登都係為睇下啲開心野笑下

樓上班人咁睇唔過眼人地啲post 有幾百個正皮上熱門，咪自立門戶開返個 build up 自己套見解囉，唔使係度話人上網別認真。假膠又好真心咁認為都好，有啲野真係唔係亂咁鳩噏，如果你地現實生活中都係咁樣待人處事我無野好講

再者，好似poweroff巴打個啲出黎講解決方法個啲post就完全冇人理冇人討論
呢啲空泛冇營養post就次次都幾百正評
我覺得唔係好妥當囉

依單野擺明就係無啦啦有個變態佬走去強姦人 唔知點解連登仔咁都可以入條女數

係呀係呀
我地特登想搞到呢個世界變哂道德撚呀

好想要女事主圖同IG 想知女事主情況如何同安慰佢

痴撚線 呢樣唔講得果樣唔講得 遲啲變埋babykingdom好冇

呢樣真
其他講時事除非好得閒都唔會入去
成班講野on99咁

要怪就怪你口賤

唔可以咁問 我要保護佢

不嬲兩登標榜口賤講乜都得
係班細蚊仔新會然接受唔到
上babycondom就啱晒佢地

你要唔要上一上呀

你有證有據既先拎出黎講，無人會怪你
問題係成班人剩係識質疑但又無證據，最離譜係鳩估埋人地做PTGF

好多垃圾

口賤都有個程度有條界線
我自問都口賤
例如自己衝燈個啲真係車死都唔抵可憐
但係條女無啦啦比人劫財劫色
真係睇唔到點解要屌鳩條女

我都覺，唔好講咩女人喺連登就係罪呢啲廢話，宜家係講緊社會發生緊嘅事，淨係識拎住個鍵盤喺度啪啪啪。

不過我都祝嗰班人啲女朋友都畀人姦，到時睇吓啲人開個「女朋友畀人姦過，接唔接受到？」嘅post

樓主就係屌緊個班真正冷血既人
都唔知你又屌佢叫春做咩

咁耐我都係兩邊都有理冇理食花生
得罪講句
口德撚同口賤撚係一樣咁撚煩
唔啱傾你咪扑柒佢囉
開幾廿個POST呃完LIKE屌完人
就問返點解成個連登都係得屌人POST
人地廢青食老綜反社會精神病上連登唔通要你批準咩
ON99咁日日開新POST爭住拎光環

但而家係賤到無底線喎
你唔話聯合醫院做得好
個女人肝衰竭係醫生無開藥比佢
一定係個女人姣鳩啲醫生
搞到醫生專注唔到唔開藥
所以個女人抵死

喂，乜都講你唔試下咁講？

Sorry

兩邊都屌晒你最叻叻啦

你地日日都屌班口賤撚 再問點解成個連登都係互屌POST仲叻叻啦

支持樓主去babykingdom

社會loser垃圾集中營
見到人不幸，佢哋就好開心
希望全世界同佢哋一樣咁垃圾

香港應該學中國上網要實名登記。到時你班廢柴睇下就會唔會亂講野

咁你仲同我地集中喺呢到？

而家係我地要趕你班仆街出去呀，你以為自己係主流意見呀？

根本兩極化都係on99小學雞
連人地直必定假膠都未分清楚就係度屌黎屌去

趕你老母咩 當自己admin？

用下你個死人腦啦垃撚圾，件事乜撚野都未知之前洗唔洗話人地係雞呀

心水清

真係見愈黎愈低質呢到 無撚眼睇

撚得閒同你分真心定假膠咩
同埋拎依D野玩假膠都on99架啦

認真屌過你老母(幾多水)

最撚痴線有條仆街教唆他人自殺

連登根本堆滿成班社會垃圾，
冇獨立思想，跟風，人講佢又講，
冇分析力，冇判斷力，反社會既小學雞
以為自己好撚威，只要同大家逆流而行，
就代表到自己同其他人與獨不同既on9仔

有幾個五毛黎，係度帶風，目的拉低香港年輕人水平，同支那人同化

有一堆就心智未成熟嘅跟尾狗

總有人係仆街
咁點?

標榜口賤講乜都得？
我想問邊撚個講？ 咪又係你班柒頭次次比人屌到反皮然後自己鳩up出黎

係呀好多水呀

仲有咁多人抽水就知啦 果班人唔死都無用

而家d post黎黎去去都係d假腸講風涼說話 / 老屈
然後有人屌佢地就反被屌口德撚
咩撚口德值+10
一係就叫你返高登
然後就成班人係到鬥口臭
唔講仲以為上左大陸forum

以為轉黎呢度可以有高質討論區
點知越睇越心淡
on9無極限
只可以講係小學雞五毛憤青假膠主導年代

仲講咩口德撚口德撚
而家個女仔真係畀人姦咗呀 你地個個仲喺度扮神探分析佢一定係雞係PTGF
同埋最重要個樣係 就算係PTGF都唔代表佢要畀人姦呀
成班人仲要厚面皮幾耐 而家唔係比緊賽呀

巴打咁你點睇你既同伴/朋友 (憎人富貴xxx) 依家瘋狂出面開post

佢地又會知個女仔好享受比人姦
一個兩個睇AV睇上腦就算啦，原來一大堆都無撚腦係度吹捧

有人口賤 就有人道德架啦
咁你又唔想人話番你轉頭 就咪撚出聲
成撚日揸撚住 上連登勿認真
咪撚玩啦 你會唔會覺得果班人突登玩野咁打d咁口賤嘅野出黎呀
人都有惻隱之心 會諗兩諗有咩應該講 有咩唔講得

憎人富貴厭人窮 係女人都當雞 陰謀論
有啲連登仔價值觀真心痴撚線

根本同大陸閪冇分別

全中

連登同高登真係有好多唔正常既人。
第一之見d討論區 係咁。
香討都正常好多

咁佢俾個老野屌過真係好核突牙嘛🙄🙄你都唔會想另一半俾48 碎老撚屌過架😂？條女男朋友真係慘😢

碎你屎眼 快撚d死啦小學雞

唔好逼人接受你套

超低質，成班毒撚係度賴好笑
當你想像下成班現實生活係柒毒撚廢mk係電腦手機面前好有自信咁發表佢地既偉論，以為自己好幽默，見解獨到，你就會明白點解連登咁柒

條女男朋友本人😮屌多幾次好啦記得飛左佢😂😂不過好奇一問你屌緊個時會唔會幻想到條女俾人老強既場境🤔？咁一定好正🤤

自我介紹🤔？

你望下你老母
佢都好核突
你老豆都好撚慘
建議你建議你老豆啦啦聲同你個核突老母離婚
再去幼稚園搵啲處女做你新老母啦

D人成日持住網絡世界無負任，我都覺得係唔使咁認真，但有d大是大非既野，重要把口死都唔收又要，我覺得係有d病態

咁你老母做雞千人斬生左你呢個野仔又點計先

老鳩屌過既閪🤦🏿

條女果然係雞係公廁，咁多位男朋友出曬黎😂😂俾人老強啫😂平時扑野都家常便飯啦😂

朋乜鳩友 唔撚識佢
覺得我講得唔啱唔該批評我，唔好幫我dream up啲野出黎

小學雞好串好幽默，俾個叻你

咪係你老母個閪

其實驗身報告未公開，無證據顯示佢响果五個鐘內發生過性行為，就算有，都唔代表係被姦。

成班老襟護住條女，因間集體變文員仔

你又知😂唔好以為個個老母都好似你老母幾碎就俾人輪姦啦😂😂我屋企唔同你呢啲破碎家庭啊😂我地好幸福架😂😂

連登仔邊有權阻止你地講仆街野姐?
你繼續鬧條女係雞都得架
唔通因為咁連尼住就block你?

如果你真係覺得自己講緊真理
你對自己言論咁驕傲咪繼續講囉
依家發哂細路仔脾氣咁樣
九成九比樓主鬧中你呢啲反社會垃圾

喂多謝😂😂俾人串既你仲吾快啲縮返入你老母個閪度😂😂？你就好啦老母個閪咁多鳩入過一定好大🤤fat fat 啦又咁大個位住😂😂

我屋企2 老性生活唔慣有第三者架😂😂你估好似你屋企咁咩😂😂你老豆係隔離睇住老母俾人中出幾十連發自己屎忽又俾人屌緊😂其他人唔糸甘架😂

垃圾連登 去m記果班真係咁就一世

我根據你既說話形容返你老母就係男朋友就係護航？
唔通你老母無比你老豆屌過？

好串好威好叻 俾你串到而家勁hurt，你繼續串繼續威

咪用咁多手機啦😂你老母個閪咁多精小心手機冇防水壞機牙😂你老母要接幾單先買到部手機俾你架衰仔😢

仲要成日圍爐係到講積口德以為好好笑

咁隻雞俾老公屌咩😂😂？佢係俾路人屌啊戇鳩😂😂仲以為自己好醒😂😂咁又係既😂睇黎你老豆都係幫你老母埋單個啲黎架啦😂😂連父母有冇扑野都唔肯定仲要問人地老豆老母有冇😂😂我地唔同你架😂😂

所以呢？叫人體諒下當事人就口德+10分想點？

有冇人可以一次過list哂班仆街出泥等我block鳩哂佢地

無眼睇，block哂佢地算
順手block埋d撩交嗌post
「道德撚乜乜乜」「耶撚點點點」
睇見都眼冤
本來道德撚同耶撚都唔係咁解嘅，而家變左有返少少人性就係道德撚，所有基督徒都係耶撚，救命

遲d六四晚會
可能都會有班小學雞走出黎話d班學生義士抵死
坦克車車得好等等

佢地根本就知道有啲說話係唔應該講
但又要貪一時口癮去滿足自己嘅慾望
所以俾人鬧咪覺得煩囉
講中哂班賤格下流毒撚丫嘛
打碎哂佢地啲玻璃心咪覺得煩囉

呢班人仲低質過佢地口中嘅蝗蟲

你盲反大陸都on9啦

啱呀 你係真心嘅我覺得冇問題
但你啲認真嘅事上都要假膠 真係好煩

班廢青知柒完又開始扮假膠
睇黎好快完

唔係呀
而家唔係講條女呀
係講你老母呀
我覺得你身世好有疑點呀
你肯定你老母係比你老豆屌左先有你同結婚先屌？
你肯定你老豆唔係埋單個位？
你老母同你老豆結婚前無比你老豆或者其他人屌過？
如果佢有，咁就唔核突？
如果核突，你老豆埋左單就變返唔核突？
你身世好似好睇過條女單新聞喎
唔好講條女住，講左你老母先啦

果堆話個女仔係雞係公廁 應該死左佢既
可唔可以同你老豆 老母 一齊討論
或者係佢地家人面前
大大聲講返自己既見解出黎

真好奇 如果第時你老婆 你女朋友 你同事
睇到你呢番話
到底會離你幾遠

不過你地都係一無所有先講得出呢句話

老實講 個社會搞到呢家咁冷血都恐佈
如果件事發生係你家人 朋友身上
外界回應係咁都真係幾絕望
呢家d人鐘意以心地唔好自居真係......

最on9係果班口德撚，成日加分減分，垃撚圾

你้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้已้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้正้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้評้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้了้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้這้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้討้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้論้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้

今日先知連登班人冇獨立思考能力

唔係社會
係高登連登啫
如果班撚樣夠膽將佢地講既說話拎出社會同其他人講
比人打撚死左啦

祝巴打女朋友被人女女女

不如你學下咩叫上高登勿認真先好無
咁你都忍唔住要屌人無口德 貓肉狗肉捐血post你點算？
最需要調整心態果個係你
你自己同情係無問題 但無人想知 唔需要包裝到大條道理站係道德高地去踩人

祝你老母老豆生癌死唔去日日受盡折磨
你條女(如果有)比人姦生個賤種出黎你養佢一世

其實呢幾年既高登文化做乜搞成咁。

以前上高登，個個真係會考30分，上知天文，下知地理，出親post都做足功課，搵齊料先開。其實零幾年個陣水平已經可以下降，到宜家過檔連登，人多左，但係個個無料扮四條，求其搵位就入，博唔到就話人上連登勿認真。

好心出post前用下腦， 唔好出post凸顯自己幾咁廢。 一張ig相，幾份報紙報導，就當正自己係現場睇到發生咩事。

你可以話我係道德撚， 我認我係。 但我寧願炒車，都唔想老屈個女仔， 咁同垃圾大陸有乜分別。最後補返句， 無料真係唔好出post，因為真係睇得出你幾廢。

利申 十年 CD-ROM 經驗

又係呢句 究竟有幾無point幾on9既人先會用呢個理由做反駁
仲有點解覺得人地講呢d正常人話就叫「包裝」叫「道德高地」
你地班垃圾口臭到話人地係雞話人地ptgf比人姦抵撚死呢d賤撚到支那人都未必講出口既說話就叫正常，仲要我地去接受？
問心個句 ，咁你自己又夠唔夠膽係現實生活同你朋友家人講同一番說話呀

貓肉狗肉捐血果d都話有d道理
但呢單完全冇道理可言 亦無任何道德高地
遲d 六四班人照樣口臭話班學生義士抵死
唔通又係上連登勿認真

咩都調整心態，你身邊既人有事個陣我睇你點樣

根本而家連登會員大部分已經係小學雞 你話我扮老屎忽咩都好 係睇你班柒頭唔起

你至撚醒

而家只要有相反意見，就屈你係口德撚

大大話話我都睇左十年
以前高登起底笑下都係d博出位既user,或者真係做左d仆街野先會比人屌
都好少呢d擺到明慘劇既情況笑鳩人
但近年高登又好連登又好都多左班on9講埋d勁扭曲既言論
仲好意思大大聲話人道德撚
最記得係有成班教唆自殺，
仲調轉頭屌叫人珍惜生命既人係偽善撚
呢d人真係唔知咩心態

不嬲係度

南亞人 一定係壞人
中國人一定係抵死
女人一定係雞
老人一定係廢

早排咪有個巴打話要自殺，跟手個日真係有人跳樓，
班友見巴打無覆，嚇到賴晒屎

上高/連登，勿認真呢句立於不敗之地

成個地球都知你係乜呀臭雞- 雞即係雞，根本你都唔識做人- 攞去洗啦～臭雞 ！

終極頭盔
將自己所有講既野當無講過
「我講下姐 咁認真做咩 」

班人又唔諗下幾多心智唔成熟既中學雞上黎

唔係話睇唔起中學雞
不過連登都真係大部份中學雞
好難想像一個大學生/出黎做野既正常人會咁

其實班人就係中學雞，以為自己看透世事眼光獨到

明明呢句野話比人串比人笑時唔駛太上心
而家變撚左死人淋樓發生悲劇時講風涼話既擋箭牌

呢個地球大把痴線佬 你個個都睇唔順眼你點生活落去？
我連自己對呢單野點睇都未講 只係講左句勿認真已經比你地屌到反艇
不過算啦無乜所謂 比你地做大佬開心幾日 過兩日大家都唔記得呢幾日發生過咩事

我覺得中唔中學生又唔關事，我以前中學雞上高登睇post都無乜野，分到真心假膠， 但宜家真係分唔到，個個post都feel到係真心想個女仔死

見到兩登咁樣低質法已經好無奈
最撚驚嘅係究竟係班小學雞上網做鍵盤戰士至會講咁無人性嘅野
定社會上真係已經有好多道德出現問題嘅小學雞

我真係睇唔透

咁高登個本則就係咁事實係你認真左又可以點？

質

所以你睇下某d人幾偽善 呢頭屌人話條女 果頭屌返人全家死 連自己做緊乜都唔知

宜家兩三隻狗帶風向，d人以好好威威就做跟尾狗，為左爭取認同唔理是非

所以有乜事中共帶風向好易玩

根本好多人都係想屌偽善撚多過想搞條女

家陣叫人唔好講得咁過份就係偽善？
偽善衰得過你班友講條女係雞？

活捉大愛左膠一隻

你d思維真係好撚得意
一邊係個女仔乜都無做過，仲要受害比人強姦，咁都比人屌係完全唔合理
一邊係無啦啦話人抵死做雞乜乜柒柒呢d冷血言論，比人屌係好正常

係度混淆視聽仲以為自己好有point思想好獨到
唔怪得你話上高登連登唔好認真
你直情連思考都未識

我無講過條女係雞 唔好老屈 仲有，佢地果d叫真小人，你地先係偽君子

都係個句 大家唔好跟車太貼

講真啦 差佬/大陸人死果陣 一大堆正皮拍哂手掌 點解無人屌佢地無人性

Sorry 我不嬲無口德架wor
同埋 你自己話上高登勿認真架wor巴打
唔係調節好心態架咩 依家又介意呀？

緊係啦 無啦啦比人屌果個又唔係你 你緊係話勿認真啦

幫個女仔講好說話我地會有咩獲益？比你地屌同串好過癮？
係鳩唔係就話人偽善，岩啦，呢個世界唔會再有人肯幫人出頭、伸張正義

連登仔真係好口臭

連登仔仇蝗仇警仇老程度痴線好多

唔好亂用偽善得唔得
明唔明咩叫剃人頭者人亦剃其頭 ?
如果你鬧條女係ptgf比人姦係抵撚死
到你被人鬧返死全家果陣唔係應該坦然接受咩
還掂你咁口臭都唔在乎架啦
關偽善咩事

話人偽善道德撚佢地不知幾興趣
嘩你地好型好無道德呀 世界多d你地咁敢言咁真既人真係好

所以我就串鳩佢
佢話上高登勿認真 我咪學佢咁 咒鳩佢全家
然後講句上高登 勿認真囉
但佢自己又要介意

咒人老豆老母又唔冷血啊
咁撚識思考啊 思考家

臭蟲論幫人洗白 ?
我想反問你條女得罪你d咩

只要唔好比呢班人影響到就得 唔洗咁嬲
佢地咁自以為是既態度 出到黎社會佢地有排受
個個鍵盤戰士好威 出到黎咪又係廢柴一條
唔洗上心

呢位巴打就心水清啦
可惜條柒頭唔明
自己屌人就屌得咁開心 叫人勿認真
到自己比人屌又話人偽善撚
柒撚到

唔單止連登,成個香港網絡文化都係咁極端,只係立場唔同

好似香討,蘋果新聞D留言咁,大部份D說話都好痴線

屌 唔撚識睇字就咪衝出黎柒啦

佢屌你偽善啊
唔係介意你咒人喎 阿哥

我覺得好正常喎...

呢度係咁上下架啦...

以其人之道還治其人之身都唔明
無腦仲咁夠薑話人思考家

Agger 偽善個term唔係亂鳩咁用， 偽善係講緊行為同口講唔一致。
宜家條女俾人強姦，可以點樣偽善，
定係要從loser方向咁諗，點解強姦佢個個唔係我？

點解最近經歷咁撚多事都仲有人開post講呢d

第一日上高登/連登咩?

由以前到宜家不嬲都係嘴賤 / 神探mode

定係有人痴撚左線當呢到Baby Kingdom?

好多連登仔心目中:
大陸人=無品蝗蟲
警察=黑警
老野=廢老阻住地球轉
女人=雞

成班咁鍾意搬龍門 唔見頭3個死果陣有人屌？

佢話我偽善咪源於我咒佢
洗唔洗比d中文練習你做呀小朋友

其實佢地係偽惡
你估下佢地係現實夠唔夠膽咁樣講野

又黎以前高登都係咁

唔明點解慶祝頭3個死大家都覺得無問題 有人話個女人抵死就會個個衝出黎屌呢？

收皮啦
真正混入嘅係一班大愛口德撚 而唔係舊登口賤個班
人地想屌咪屌囉 你支持個女仔咪照講
唔撚到你去批判啦嘛

佢地覺得人永遠係自私，唔會咁好幫人，所以全部係偽善

我由頭到尾一句對個女仔睇法既說話都未講過 只係因為唔太認同你班道德撚(sorry正常人先岩)既睇法 就比人咒全家死
用你個理論又會唔會有人幫我平反？

賤同無人性係兩樣野囉

咁撚中意返支那住 鬼唔望俾人割哂d器官
中意支那又要死返起香港住
對住你d支那賤種唔洗口德

不如你學下咩叫上高登勿認真先好無

其實咁都要問
都唔知點樣同你討論

咁又輪到你班人話個女仔係雞、PTGF、享受比人姦？

呀朋友 回覆你就等於介意？你都幾好笑

班大愛新仔想揸大旗

一係你就答啦
見到連登仔成日慶祝人地死仲要問點解連登仔痴撚線咁口賤 我真係唔知點同樓主討論喇 仲未知道連登仔個個都係痴線口賤撚

駁唔到

佢話你偽善唔係源於你咒佢 而係你雙重標準
而家有個無辜嘅老母老豆畀人咒罵
點解你唔幫佢地平反

我唔理你今次既立場係點 都無興趣知
我純粹見到你覺得無啦啦比人屌反而係被屌者要調節心態 要抱住上高登勿認真既心態去接受
我咪比你感受下囉 點知你又要人幫你平反

原來大愛撚咁易做
都唔知班口賤撚係咪為網絡23條鋪路

一開始講口德係假膠玩野 成班連登小學雞以為認真跟住講 又冇獨立思考 見人講乜就跟住講 戇鳩仔

自己調節唔到心態
要人幫佢平反

你知唔撚知個層次呀
你咁講 係咪全世界所有野都唔俾強加個人意見

呢位巴打就心水清

一個普通差佬死 有人話黑警抵死 成班拍哂手
一個女人死 有人話臭雞抵死 成班就話無證據屈人臭雞
唔係唔比你有道德 但係唔好揀人黎有道德啦

其實有唔少係波台班毒撚垃圾專登搞事

其實你分唔分到連登仔屌條女 同 我屌果個巴打既分別係邊？
雙咩重標準

佢地絕對係痴撚左線

你都識話係強加啦，你有證有據點會唔比你講？
無證據講廢話都算，最弊係堆廢話會對當事人造成嚴重傷害
你仲覺得自己要講呢種說話？

你要支持個女仔 咪開po俾point支持
開乜撚野po去批判其他人想法

屌 到依家都唔知自己柒係邊
終於明隔壁post d巴打話點解同你地溝通好辛苦

佢地連自己最根本個論點係咩都唔清唔楚咁 仲要覺得自己係岩晒 真係睇見都覺得肉酸

家陣係你地無Point呀大佬！

班仆街真係起條女底

無問題 我認柒囉 如果咁樣你會舒服d有性所謂姐

乜

洗唔洗上網講野都要查證事實先呀
上網講野都要自我審查 當連登係大台？

點解唔需要？何況你既鳩UP會嚴重影響案件調查

一個普通差佬死 有人話黑警抵死 成班拍哂手
一個女人死 有人話臭雞抵死 成班就話無證據屈人臭雞

其實會唔會係同一班呢
真係屌你on9都廢事

真係好想知佢地現實係咩人咩樣

衰完繼續搵第二樣野衰落去

仲話靠後生仔武勇建國，真係不了

邊班同邊班係同一班呀

洗撚靠網上去令自己舒服d咩 我又唔係你地
當撚狗咁撚下姐

鍵盤on9，現實世界應該覺得個女仔慘掛

其實班人想佢死係到講咁多做咁多做咩啫
成班去人屋企門口叫佢去死啦
之後同人老豆老母講死左隻臭雞
個世界乾淨晒呀嘛
係要賤要無人性就做到盡啦
淨係識網上鳩up

9up一句就影響
我話成件事其實係女強姦個男呀 咁又點呀
個女仔就會認撚住我個username記成世 因為我9up唔幫佢

成班拍哂手話人臭雞抵死果班

哈，可能嫁，尢其個班話人係雞個班

我屌你老母 真係以為上網發表意見唔撚需要負責？你一句on9嘅嘢隨時影響人呀死扑街 依家覺得好撚型呀 你話持相反貢獻性意見就話姐 你班現實敗類係為屌而屌 為屈而屈 全世界女人都係雞呀 你老母係臭雞中嘅表表者 係咪好撚榮幸呀

下巴打你呢句係假膠定真心？

其實香港有言論自由
唔係得連登講野先可以特別放
不如你落街大嗌比人姦條女係雞呀
可能好多人支持你架

佢唔覺影響因為佢唔係俾人姦果個咋麻
正一偽惡撚

咁話人無證據屈人臭雞果班唔話人無證據屈人做黑警既？

呢到連登黎 唔好睇到呢到咁大啦
你屌鳩個班人 佢地就會俾你感化咩

多得呢丑撚樣好快推網絡23條

既然係咁就唔差在屌得大聲少少啦！
反正你都話唔好認真啦係咪？

希望佢地淨係揸住個鍵盤打下字上下位
如果現實都咁多人係咁
都真係幾可悲

你講完呢啲野係咪就會安慰到條女

呢度平均年齡都唔知有冇二十歲

係呢度兩星期已經返左高登

不過有啲嘢要開post時都會返黎 多人啲

冇乜需要都唔會入post睇 因為我知道我睇完會嬲

咁又係呀，既然咁反大愛偽善，
黑心冇道德先真真男人既話點解唔走出街同人老豆老母當面話人地係雞麻，再起fb到發表偉論，咁正氣既野怕咩做

唔通由你班友製造二次傷害？

做乜要咁認真

有腦既人自然會自己分析

古有上高登勿認真
今有上連登勿認真

認真便輸了

咁你不如叫連仔刪晒所有post

有人講自己壞話都會唔開心架啦

何況自己受害時見人落井下石

係呀佢係唔會記得住你個user name

但你地既負面說話 絕對會記得一世

你睇唔撚明定點
我又唔係屌鳩你地偽善

所以呢個post作用係平衡翻受害者心靈

睇下出面嗰
直接開啲極低質極挑釁嘅post
咩起受害人底 咩想睇ig

應該叫受害者唔好上連登

肯定比以前高登更差

呢班同個班兩頭蛇大愛撚一樣

以前大愛撚係用黎形容離地ge人
例如用成副身家養好多隻貓狗果d
而家講下正常野都俾人當大愛撚
你就知而家變成點啦

非黑即白

佢地好好奇 好想知「點解」會有班人咁冷血
但明明答案係好明顯
又或者佢地唔係真心想知 只係借呢個機會踩班友兩腳

其實好簡單

認真咁代入下人地既角色 想像下自己經歷同一件事

假如你捲入左啲不幸既事

不斷俾人批評同笑 你會點？有乜野感受？

不過嘴賤既人就繼續嘴賤啦

把口講乜都得

但係你呃唔到你自己

繼續係網上發威啦

另一個講法 就算你真係做雞呀 俾人揭發左放出黎公審 你都會唔撚高興 冇臉見人啦。

何況係一個普通正常冇行差踏錯既女仔？

依家果班友嘅諗法就係：
我想講咩都得，你批評得我你就係大愛撚/道德撚/積口德；跟手再話就係因為你咁嘅態度所以累死香港
但係佢地從來唔會諗post左咩而俾人屌，用政治上嘅取態做藉口黎惡意批判人，根本成班同紅衛兵無分別，已經痴哂線。

唉我成日覺得好多人根本係為派膠而亂嗡 其實我信你上得高/連登份人都係正正常常 只係為玩而玩 好可惜永遠有班蠢人係唔適合既時間亂嗡 最近咁多新聞 個個post唔係討論個女受害人係雞就話咩要積口德 其實講笑冇話唔啱 但真係要睇場合 咁搞法所有post啲討論質素都會差哂 拜託各位派膠人高抬貴手

其實有偽善點解唔可以有偽惡呢
如果班口賤撚網上同現實言行一致
我無話可說

( Show Blocked User - 龍骨 )
乜柒都講口德 好撚煩

班友唔係好鐘意鳩UP咩？去晒邊呀？

係呀
成班得把口
叫佢做盡啲又淆底

Agger

果班垃圾連登仔 係香港垃圾

仲講口德+幾分嗰啲真係垃撚圾
你老母生著你真係前世唔修

班垃圾上網咪懶有獨見 平時肯定係朋友都唔多個嘅毒撚 講真我從來未見過現實生活中有人夠膽咁講野 不過樓主又唔好一碌鳩打一船人 佢地只係佔連登少數 平時冇fd約佢地咪咁得閒上黎洗板

果班係五毛
分明係有目的既

網上就大大聲話人係雞抵撚死
到到現實就做返佢地口中既偽善口德撚
真係諗下都覺得柒

乜9積下口德，位唔係咁上
佢地班垃圾以為咁講野好撚理性好撚客觀咁
完全冇分析判斷件事係點，人地講野又話人地正義撚，又積口德
根本佢地講野冇Pt,得把口話人扮正義道德撚
成班小學雞

關乜撚事

已經分唔出邊班係假膠 邊班係真心膠

最弊連登依家好多中小學生上 佢地見到啲咁嘅post真係唔好學壞

最好趁機光復返時事台，
建立良好討論風氣，咁先有希望